香港itunes其實未來會唔會出lalaland？

我見美國itunes有，唔出奇
但台灣都有！
係香港無！
其實係咪只係時間問題？
還是永遠唔會出我要買碟？